連尼住今次做得好

1. 言論自由並唔係無限制 當去到一個地步係屈人 對他人做成傷害 咁呢個自由你唔值得擁有 現實中既誹謗罪都一樣道理

2. 點解仲有其他post 唔一視同仁del晒去 首先 ptgf既post影響之廣 同果d上連登既人先會留意到既post 係兩個層次 無錯我無數據support 但問心 有邊個屈人post係有ptgf咁大影響力 fb周圍都有人講？

如果你問我點樣劃條線 去分影響大唔大 我答唔到你 但ptgf呢件事一定係影響「過大」

3. Del post前唔講聲 先斬後奏 呢個係管理員有既權利 民主既其中一大問題就係 大多數人可以成為暴君 而當大家日日都屌連登極多小學雞 係呢d大是大非面前你仲叫admin問民意 唔係好矛盾？

曲

呢個星期啲post太on9, 無乜上連登
上親都係講ptgf
真心覺得好撚煩
關我春事咩

邊撚到曲

唔小心開左係吹水台

無人駁？

十卜卜樓主同連囝